<resources>
    <string name="app_name">HTMLTextView</string>

    <string name="example_spv_html"><![CDATA[
    "
    <html lang='nl' ng-controller='RenderController' class='ng-scope'>
       <body class='sporzanow' style='border-top: none;'>
            <a class='backbutton' href='http://m.sporza.be/#!/snippet/57f4dd22486a0f0ffe9aff5c?view=sporzanow&ads=hidden'>Lees in de browser</a>

            <h5>Susic over jeugdvriend Courtois: 'Wil vrijdag graag tegen hem scoren'</h5>
            <img src='../blabla_files/d3e88526-8aea-11e6-aef1-00163edf48dd.jpg' alt='accessibilityText'>

            <p>wo 05/10/2016 12:41</p>

            <h6>Genk-speler Tino-Sven Susic neemt het vrijdag met Bosnië-Herzegovina op tegen de Rode Duivels. Toch scheelde het geen haar of Susic zou in het andere kamp gestaan hebben. 'Maar Bosnië was een logische keuze, want mijn hele familie komt van daar.'</h6>

            <p>Tino-Sven Susic werd geboren in Sarajevo, maar hij streek samen met zijn vader-profvoetballer Sead Susic (de broer van Safet) op jonge leeftijd neer in België.</p>
            <p>Susic werd opgeleid door Wezet, Genk en Standard en kwam in die periode ook uit voor verschillende Belgische jeugdelftallen. Toch koos hij in 2014 voor de nationale ploeg van Bosnië-Herzegovina.</p>
            <p>'Bosnië was een logische keuze, want mijn hele familie komt van daar. Ook al was ik jeugdinternational voor België, Bosnië blijft de keuze van mijn hart', vertelt Susic in La Dernière Heure.</p>
            <p>Ik heb dus helemaal geen spijt van mijn keuze, zeker niet als je ziet hoeveel Belgische topspelers er zijn op mijn positie. Het zou heel moeilijk worden voor mij om te spelen of zelfs maar opgeroepen te worden.</p>
            <p>Ook bij Bosnië is Susic helemaal niet zeker van zijn plaatsje, al ziet het er voor vrijdag wel goed uit voor de middenvelder van Racing Genk. 'Pjanic staat een niveau boven de rest, maar voor de andere twee plaatsjes op het middenveld is de strijd open.'</p>
            <p>Wat de match tegen de Belgen betreft, is Susic realistisch. 'Het wordt heel lastig voor ons, gezien de kwaliteit bij de tegenstander. Een gelijkspel zou als een overwinning gevierd worden.'</p>

            <p class='quote'>'Ik heb helemaal geen spijt van mijn keuze voor Bosnië. Ook al was ik jeugdinternational voor België, Bosnië blijft de keuze van mijn hart.'</p>

            <h4>Courtois en De Bruyne zijn niet gaan zweven</h4>
            <p>Van 2007 tot 2009 speelde Tino-Sven Susic in de jeugd van Racing Genk. Hij was er onder meer ploegmaat van Kevin De Bruyne, nu geblesseerd, en Thibaut Courtois. 'Het zou tof zijn als ik het net kan doen trillen tegen Thibaut', zegt Susic.</p>
            <p>'Hij en Kevin zijn ondanks hun prestaties niet gaan zweven. Toen ze jong waren, was al duidelijk dat ze heel veel talent hadden, maar we hadden nooit gedacht dat ze op een dag voor Chelsea en Manchester City zouden spelen.'</p>
       </body>
    </html>
    "
    ]]></string>
</resources>
